如果警犬想洗底就請篤哂身邊所有警察連家屬出來

唔係唔好同我講你覺得懺悔

警犬無一個係無辜，你地只可以鬥快出賣身邊既警犬連家屬先有機會贖罪，亦都係你地既唯一出路

你唔出聲唔係罪，中間做幫兇打人同陰質野知法犯法果時又點？

你唔撚辭職？
拎撚住十萬ot同我講開始懺悔，信果個都幾撚好笑

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊